除左光纖，仲有咩係全內射既例子？

好似要入射角 = 內射角

中出AV

條女安全期

乜撚野叫全內射
AV

吞精

你自己

潛望鏡

求番號

入射角等於反射角，
反射定律好準確，
入射角大於臨界角，
全內反射是光學

努力生仔果段日子

生中出

單反 馬路嘅貓眼石

醫學手術個種探視鏡(好幼個種)

嗰啲唔係都係光纖咩?

創意台

鑽石

1

你媽當年有左你果次

邊條柒碌downvote